有冇人有呢個病？

人地講野/聽到d說話會不自覺咁想像個句野d字出黎係個腦海入面，想問係咩事。

有冇人都係咁。